[緊急]文宣巴絲入

小弟呢幾個星期每個weekend都有去發夢，老實講我唔係走到最前線，只係幫手挷下野推下鐵。可能因為我廢，連續去咗幾個星期已經覺得好攰

但再諗下，我地企後面嘅都叫做有時間抖下，最前線手足佢地每分每秒都處於極緊張嘅狀態，個個星期咁樣對峙其實對我地最高戰力嘅一群係好大損耗，而同時間民意同手足之間嘅諗法都俾人分化緊。

有見及此，希望各位文宣手足可以幫手煲大黎緊星期五六日嘅機場和理非活動，一黎可以等殺龍巴絲們休息一個星期，二黎可以搞返大政府想冷處理機場罷工呢件事。

除咗機場一事，可以嘅話其實仲有以下事件可以煲大，麻煩各位岀大量文宣同長輩圖:

1. 黑警使用過期催淚彈，違反國際法

［突發！！！］黑警用過期催淚煙，想炸死示威者！推上國際清算！

[black]2. 黑警無視普通市民同記者安全，係民居同老人院隔離放tg[/black]

[中英文宣] 香港警察向老人院及民居射催淚彈

3. 中聯辦、港共、警黑合作

［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

最後，每件事都要加返五大訴求呢個終極目標上去，唔好俾林奠有藉口話我地搞港獨去左右民意。

兄弟爬山，前線一路衝，文宣一路backup住你地

PUsh

Push

再推

幫手推

終於有人

推下先

食飯推一推